晚餐食咩好

一條冷

食M記

都有諗過嘅

打飛機食自己

好肚餓 好凍

食飽先啦

食咩好呀

Ok fine
食m記

翠華